波台四兄弟被起底

世清 N賓 仲有2個唔知

Ronald alex alan

A得

你咁樣狙擊點x得

尾二果行 GAY

樓主

估唔到你幾靚仔

死mk囝

起底起到咁點x 得